Wonder Woman final trailer 出左

無劇透，放心睇

無人睇

呢套只要正正常常就滿足啦

幾時出碟？

已經無咩期望
唔好爛就收貨了

屌佢開頭用LOL個首世界賽主題曲?

期待，希望好好睇睇

GAL屎忽個SHAPE正好多囉。
利申：FF睇過

今次連trailer都剪到毫無激情 套戲既質素不容樂觀

我記得你。RT過40就直播食屎果個

有無人有now tv?

睇電影預告個台,播呢套預告,d聲比佢tune到on99咁

個個講野把聲變晒張敬軒

冇乜大奸角？

DC執柒左去,要買碟先睇到完整版

Ares

今次個預告一般
我對套戲又有番d信心

最緊要係入黎J WW啫

Imagine Dragons

GalGadot真係好有女人味
對DC冇咩期望,唔好好似之前個幾套咁膠就得

咁都唔夠好？
咁ca系列啲trailer咪落得堆填區

MCUTrailer 係aou,gotg2同thor3好睇姐，其他衰過fan made,poster又係

覺得好唔夾

trailer 算ok

女神
永遠記得FF6 bikini嗰幕
我係女都覺得超正！

j得

Imagine dragons 都唔識

小學雞以為人地拎你隻垃圾game首歌黎用

DC 係得D女好J

Dc fans表示冇期望就冇失望

首歌
先入為主哂 合埋眼就變LOL

唔怪得d人話玩lol都係傻

見識到咩叫井底之蛙了

lol=劣game

Ca用盾掉人 ww就下下都用個盾全打撞鳩人
用成年男人玩人形保齡球果下
ww打正常人真係完全唔留手

連登多小學雞

有人仲未知自己比人恥笑緊

今次出咁多條trailer都無見大波士個樣，應該真係bvs大劇透比人鬧到怕

一早俾Lego同Mattel figure透左

結局係咪俾韓仔食左?